[高達撚]討論下高達最廢機師(2)

咁都有得1001

上個post
[高達撚]討論下最廢高達機師

現時討論結果，排及不分先後:

馬莎
gp01主角
08小隊主角
nt1主角
v主角(人生贏家)
三明
路人真

另外，F91唔係高達

大家繼續討論

補充

呀寶勁過馬莎勁過呀寶勁過馬莎勁過呀寶勁過馬莎勁過呀寶勁過馬莎勁過呀寶勁過馬莎

係唔係好似無人講杜門？

單機劈到三部Destroy重爭啲殺到基魔
飛鳥真邊度廢
係福田兩公婆不滿鈴村健一
所以先寫到佢咁廢

最廢高達駕駛員梗係Seed Astray嘅劾伯龍2號機駕駛員

太相信劾伯龍2號機防禦力
點知被卡納德用Field反殺佢之後重要拎埋佢部機做配件
明明揸高性龍嘅高達但係出場1話就死亡

哥奧·胡力奇 「幻之綠帽王」

最廢機師關佢撚事
空手都揸撚爆你部高達

哥奧唔廢，係賈圖勁
同一般人比哥奧係進步神速

空手都打爆機點會廢

連登仔表示唔係正傳唔計咁話

口袋中的戰爭個女機師

屌 sor 我成撚日睇錯係講緊最強

咁最廢你有咩睇法

揸獨角獸個個（唔記得咗叫乜）
算唔算

點解f91唔唔係高達？咁f89,f90呢

巴納吉

On9
無啦啦講曉擊霸做乜

F91肯定係高達
Penelope點樣唔係高達 入邊部野有名叫奧德修斯高達

留名等人駁你

點解最廢高達機司....傾左1個post 都無人講公認果個...
s 高達果個駕....廢到唔記得名
係完全....記住係完全靠alice 而生存既男人

第一個post好似有人講過

btw係唔係一定要渣過高達先計？

唔係既話唔知有無人講過小傑

無追哂.....見到有2先入返黎...但開頭tag d名又無佢.
先問者

我miss咗
巴打講講點廢法

佢點廢法

無記錯每次同boss級既對手打都俾人食住，每次主角就輸/死都係靠部機既alice系統主動搶左部機既控制權再反殺番對手咁

上個post

呢個真 如果唔係有反應裝甲一早俾京仔啪死

NT個Jona廢啲喎

上個po吹奏seed-d得議長有做嘢制止戰爭嗰條傻鳩同我睇哂佢先再講，一早有人整理哂個偽君子議長有幾仆街，唔好睇完傻鳩shinn既洗白片就當議長係好人至得架

完全跟唔到
點解馬莎是廢的
三明又係邊個

你睇返上個post
成個post都係拗馬莎定阿寶勁啲

唔明點解路人真有份, 贏左咁多埸
照計對面果D高達機師點都廢過佢
咁既然廢過佢 又點會係最廢
唔明就咁講高達機師 點計都計唔到佢
G高達入邊 曼陀螺高達 風車高達果班機師呢
應該係討論最廢既主角機師 先可能會有上高既LIST

post1有講
只討論主角群
如果唔係就如你所講太多雜角，無討論價值

明白, 但點計都無可能有路人真份, 話哂係調整者,只要唔係NT 果D ,
基本上都好少可以贏到佢地

唔好太認真
正如三明因翻譯錯俾人話係三流機師一樣
淨係路人真呢個名都值佢榜上有名

三日月

uc0079 好似話係隻合金係gundam, 用咗gundam 整就係高達， 但之後好似好少提
唔跟樣， 點分？

Btw, 吉母有無用gundam 合金？

好多高達都唔係用呢隻合金
例如RX782

初代唔係用高達合金？？

我諗我理解錯?
因太多雜機都用月神鈦合金

女人真係唔明高達

明明一堆人講基拉

一大堆係話基拉最勁
之後阿斯蘭
之後先路人真

個技師話佢揸唔掂
佢仲鬧人哋架

女人就係咁架啦